有冇人飲凍飲一撚定要食幾粒冰

= 飲凍飲唔撚食冰不如唔好飲凍飲
= 傻鳩先會食果啲垃圾冰粒

凍奶茶走冰

加兩蚊梗係食埋冰啦

改改個標題: 有冇人飲凍飲一撚定要食屎

利申會飲凍飲

大腸桿菌

做乜鳩

雖然知啲冰粒好撚污糟但咁撚熱真係忍唔撚到要啪幾粒

小學雞